[黑暗兵法]其實如果一遊行就封路封鐵，我地洗乜去?

今日見到黨鐵封觀塘唔俾人去遊行
咁我地唔洗去都得啦
反正佢咁on9自己塞自己
我地多謝佢都嚟唔切
以後我地遊行完全可以聲稱去一個地方，同時準備埋plan b plan c plan d
動員咗啲人先
佢唔封就真係去遊行
佢封就be water去第二到
啲人嚟到一半先封我地就分兵兩邊都搞
唔洗幾次黨鐵就會俾人屌封站無能用
再配合各區跳閘行動
狗鐵今次你仲唔死?

以下歡迎討論

5

大

訴

求

缺

缺一不可

一

轉場

dllm我個10連

黨鐵食屎啦

助攻

横掂都唔批遊行
邊到都一樣姐

有無人一齊入黎討論點撚黨鐵

推

無人

咁都plan埋路線先
同埋一定會玩死交通， 運輸署未必有準備

但係今次要出，planb planc 係後話

不如平日中環/旺角搞遊行
睇下地鐵係咪封站

同意，一定要plan定先
唔係民憤會好大

全港遊行可以封邊到

無錯
等緊巴士

金鐘站好玩呀

幾條線嘅大動脈

遊行目的係封路咩
況且港鐵驚閪比人屌咩 啲人點屌都會搭
講收入佢靠上蓋發展都賺到笑 起新線又有政府比錢

一於日日話去睇佢封唔封
同機場一個玩法

民怨越大，手足係地鐵站嘅破壞就會越少人屌，對文宣有幫助

觀塘要人

多謝黨鐵

人呢
無人我出返去推觀塘po

真係無人

唔去，先顯得港鐵擾民

無錯
擾民嘅從來係黨鐵，警犬
示威者不知幾和平

每次都要有second plan

be water
有種封曬佢

封就唔去
唔封先去

大肚婆因党鐵停駛，導致未能去醫院生b，mtr發起不合作運動 mtr係亂港分子

星期一至五放工時間光復市區

去d冇封既地方？

觀塘 @1245

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

無人佢咪解封
2個幾鐘佢輸得起
但執足成日
個個星期封唔同講法

再世孔明
支持
根本應該咁玩

日日上連登9up幾句就封2個鐘
我ok啊

無必要18區齊搞
有2-3個plan幾已好夠全城癱瘓

今日去咗觀塘先

有無巴絲可以sd上tg gp

觀塘照去

無錯

佢封到彩虹變相修改遊行路線由彩虹開始 多謝黨鐵

多謝香港地鐵打響遊擊戰頭炮

港島既話搭地鐵去油塘行過去係咪最好？

ching昏迷咗幾耐
仲要批紙先去?
我地完全可以公開哂plan abcd又點
講明plan a ok就唔行plan bcd咪ok
但狗就要準備哂全部4個plan

狗鐵咁做 我地完全可以聲東擊西

打遊擊啱晒 佢係嘅就封撚晒佢啦

既然地鐵連遊行都會關站 不如每星期搵一日平日朝申請遊行 變相被罷工啦

天真到你 封站呢樣野 黃嘅一定屌狗鐵
中立同藍絲嘅 呢兩個月發生咁多事佢地都仲係咁嘅取態 你竟然仲期待佢地唔係將封站嘅責任歸咎於我地身上？傻唔傻啲呀？

佢封邊度就由未封嘅開始行去

十八區一齊遊行

我覺得唔可以有目標地塞，咁會失民意
我地只需順便迫黨鐵封已經好夠
同塞機場，但唔好擋人上機一個道理

咁要搞光復上水同埋東涌/青衣喎

搵人申請哂18區遊行
黨鐵係咪要全面停駛一日

佢咩理由封已經唔係重點
佢係封晒abcd就要俾人屌
唔封晒就等於無封
咁我地就遊行成功，都係win

其實重點係要維持每次遊行人數唔會俾人打亂，撚鐵只係順便
佢情願封站都要停我地，我地就唔可以俾佢呢招擋到

今日去觀塘先
無plan嘅be water太危險
不過下次啦喎

push

push多次

Push

不如一次plan定兩三個地方
睇下狗鐵會唔會封晒

PISH

要有個second plan共識
倒如藍線封就去紅線
紅線封就封綠線

無錯，完全無必要保密
如果佢一個一個輪流封，先唔講佢會俾人屌到pk
我地完全可以睇定啲先出閘
一直唔出閘一樣都係塞鐵

以後遊行集會，九龍香港兩邊都申請，邊一邊地鐵封咗就去另外一邊。 如果九龍香港都封咗，就返屋企瞓覺，反正到時香港交通都元氣大傷

金鐘返工巴表示唔該你快手同我塞爆佢

將每一日所有時間都申請晒
直接政府幫手罷工

申定兩個唔同地方既不反對通知書，封一邊就去另一邊，封曬兩邊既話，下次就申三個地方既不反對通知書，如此類推夠膽封曬全香港

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推post係用黎比記者告popo果三百幾萬

咁又唔好
我都係想遊行啫
係黨鐵自己塞

值得諗諗

試埋一日搞兩場 同時間唔同地點
唔封果邊就多人d去果邊
兩邊埋晒，錦我地成功了

每個禮拜六日免費搭狗鐵有無得諗？

why not both
跳閘轉場

光復香港，時代革命

如果搞多次全港大遊行
地鐵會罷工支持

遍地開花
光復香港
時代革命

一封就去機場

邊一方反應夠快就係贏家

要可持續抗爭啊巴打
上次818先170萬人，俾和理非回下氣啦
平時同時搞幾個區已經好夠
831搞多次大嘅個人覺得就差唔多

無地鐵唯有行啦警察先生

Be water

唔係考反應，係考事前文宣同準備
一個位被封就要同身邊人講，一齊轉場

各位乘客可以係彩虹落車
沿鐵路原本路線去觀塘參加遊行

而家係觀塘

思想正確
有種就全港宵禁

垃圾鐵

港鐵遲d話 成日封站賺少左 要加價

跳閘
加到1000蚊一程都唔q關我事

揸車去？

下次一於Plan A - E 侰要逐個封

機場線

正常做法

淨係搭車走
可以沿鐵路軌路線
行到油塘搭黨鐵離開

突破盲腸
咁我喺東涌沿線集會，佢封東涌就跳閘搭機場線
咁咪一次封2條

一封鐵路我地就轉場
反正時間就預留左

一次過申請幾個地方遊行 全香港都唔洗去

一封就入機場

下次申請晒18區，即日轉輪盤決定

文宣可以寫埋2-3個後備地點？？

十八區遊行？

係㗎，
搵一日平日繁忙時間去九龍塘遊行，
睇佢敢唔敢封

應該唔會批
不過是撚但啦理得佢，反正我地申請咗，申請埋右，佢唔批係佢問題

yes exactly.
而且一定唔可以只係寫，要宣傳

幫手推 第二個po有五毛帶風向話拆左

[緊急正視聽] 監控燈柱冇拆到

多謝黨鐵助攻

建議一封分兩隊
一隊入機場，春袋就唔駛講，難得分散左注意力就係鍚春袋機會，而且目的地無人可以屈埋狗鐵亂封站

一隊standby, 如果一解封就入去原定地點，如果唔解封就扮街方屌鐵封站影響人

兩隊係想人數唔會太少唔知有無用

全港三罷3.0

[黑暗兵法]
故形兵之極，至於無形。無形，則深間不能窺，智者不能謀。
夫兵形象水，水之行，避高而趨下；兵之勝，避實而擊虛。水因地而制行，兵因敵而制勝。故兵無成勢，無恆形，能因敵變化而取勝者，謂之神。

放假應該返歸訓教

養足精神

入機場同扮街坊(其實唔洗扮，根本香港人本身就全部都係市民)都係好棋，但ching 你打算點協調兩邊?
市民行得出來就一定係行動派，你打算點說服佢地standby?
同埋咁做的話文宣就更重要，因為我地要同人講，我地係分兵，不是散水。
結論係都係文宣最重要

山貓式遊擊好波
好心政府正視問題

Agree

申請十八區遊行 咁成個港鐵停駛都得啦

平日係咁既話咁先精彩呀⋯⋯⋯

神助攻

封晒plan b plan c plan d ...
全港封撚晒啦

敵人不攻自破

觀塘要人！！！觀塘要人！！！觀塘要人！！！

各區去觀塘巴士：

屯門南 259D
屯門北 258D
天水圍 269C
元朗 268C
東涌 E22
大埔 74X
上水 277E
粉嶺 277X
沙田市中心 88X/89
第一城 89X
沙田圍 89B/80X
大圍 80/89B
馬鞍山 89D
大水坑/石門 89C
九龍塘 E22
旺角 1A/13D/16/296C
佐敦 1A/14/W2
尖沙咀 1A/215X/219X
紅磡 11X/15
土瓜灣 11X/14/15
將軍澳 296A/296C(尚德)/98A(坑口寶琳)
深水埗/長沙灣 296C
中西區 101
灣仔 101/601/619
銅鑼灣 601/619
北角 601/619/小輪
東區 606/小輪(西灣河)
南區 671
黃大仙 (求其一架新界嚟嘅)
九龍灣 (行啦屌你)

要屌就屌個政府

Ok，咁聽日荃葵青back up plan去返觀塘

光復香港

啱 但要研究下點樣通知所有人想去嘅人

尤其是只係街上睇到文宣嘅人
連登仔識睇tlg fb ig lihkg
但仲有好多人淨係睇街上文宣
網上如果轉地方 佢地係唔知呢樣先難搞

岩呀，還掂依家狗鐵咁大力助攻

未諗到standby 果邊點搞
真係最難協調係呢邊，一係好似今日咁照入去行但就無屌鐵效果
鳩等肯定有燥底兄弟鼓燥同五毛分化撚做野

兄弟爬山!各自努力!

專搵d中間站黎停

agger

啱
召喚文宣組
目前諗法都係要靠現場口耳相傳，同直接係poster寫埋，無乜好方法

每星期閂鐵

荔景九龍塘紅磡

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

——————823 死線——————

824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

一係standby直接變塞機場線保護機場巴打?
但咁就無咗入返去果種威懾力

自由閪
自由行

好主意 👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻😘😘😘😘😘

推
同時請出去推觀塘po
thx

推俾文宣睇

我阿媽岩岩先話係D遊行搞到冇地鐵
回題
覺得準備plan b plan c 唔緊要, 但係對家都會睇呢到肯定會知bcdef係咩 不如改遊行方式, 變做類似香港之路形式, 我唔信佢可以封哂三線地鐵

佢封一個站就話去第二個，唔通佢個個封咩

佢知道bcdef係咩唔重要
問題係你知咗，封唔封站?
封晒bcdef，我地返屋企，港鐵被屌錯判形勢，就算開返我地已經令狗鐵停2-3個鐘。到時睇時間，如果仲早就黎多次，夜(900以後)就算。
封啲唔封啲:去未封嘅地點遊行，不過要提高警覺，因為狗鐵大機會同狗署聯合，好可能有重兵守，所以要keep住上連登mon住最新消息，到時具體需要前線決定，唔再係冷氣軍師幫到你，但我對前線有信心。
完全唔封:照常遊行，以前點以家點。
此乃陽謀，俾你知咗你都無我符。

岩啊
我哋既優點就係流動性高
鐘意去邊就去邊

至於香港之路，我覺得係第二樣野嚟，話就話無得封，但好難升級(唔通人鍊真係周街打人咩)。所以我覺得香港之路要攪，但遊行都要攪，因為佢地目的都唔一樣

申請18區遊行
全港擺工

咪臭係

如果係咁
去機場個幾個站遊行 完

咁搞法十月一日隨時全港鐵路停止運作

星期一開始全民跳閘啦

求下你地出去推路線po
觀塘手足走唔到

經過今日嘅教訓，我強烈建議各位如果封站，要及早規劃逃生線路，同埋千萬不要戀戰
班狗又玩圍捕，唔會次次咁好彩走到

如果同時間申請幾個地方遊行呢

應該只會批一個地方
不過wfc
點都行勻

主動係狗鐵話封唔封

依家睇返班狗部署，更加肯定封站係行動第一步
化整為零，打亂部署！

無錯，而家最新情況應該封站就轉場先安全
咁就要勞煩各站巴打fc真實情況唔好俾港鐵出口術

又好似幾有道理

記得p牌好似推唔到

如果港鐵再封站的話
全世界轉場入機場

聲東擊西，封路就入機場

拆路軌或破壞架空電纜 (不過要專業人士做先得 )

架空電纜
會死人架
不過諗方法搞到佢跳掣都一樣啫

無警犬不知幾和平

真係黑暗兵法黎